黃店高登出臘腸

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

叫牙joe 收皮啦

草泥joe好唔惦喎
係咁水人課金

有興趣買？

不了